其實你們抽水抽到咁盡怕唔怕巴塞阿仙奴熱血反cup

我已急不及待好想玩玩

抽水果班有幾隊今年都冇歐聯踢同起碼4-5年未贏過歐聯，怕咩？

主要係轟獌聯盟

咁不如留返拜山先笑

阿狗下場重課金
黑過今場兩倍 應該有機會反杯既

賤種阿狗直頭未贏過啦
如果抽水要講資格,阿狗真係冇資格係歐聯抽水

但ching 講資格論好似唔係幾好既

俾人炒多獲啦垃圾奴
仲諗反cup

洗撚驚咩
輸咁撚多
反反反
你以後反包皮咩

班車迷嬲到

有乜好嬲

發現依家班傻閪阿狗一駁唔到得三招
一係自嘲
一係話人嬲
一係就話「唔講咁多 雲加好波」

成個小丑咁比人撚 呢班垃圾知唔知醜架
死番入個狗竇度啦

仲諗咁多, all in 6:2輸作客入球出局啦

阿狗睇完都得淡笑，你班車迷肉緊到

浪費咗個歐聯位，令英超蒙羞

咁就叫肉緊未見過大蛇屙尿

英超隊隊都咁垃圾，蒙乜羞

比車路士去踢16強都入唔到啦

邊會嬲姐
多謝阿記奉獻咗場咁精彩嘅比賽比大家就真

我想講其實贏4粒就得囉，好難咩?

我轟表示笑到見牙唔睇眼 邊個會嬲你阿呀
即同你地一齊大笑

下年重演2012路線拎第二次冠軍俾你睇

阿仙奴有幾耐未炒過強隊？自己諗下先啦

雖敗猶榮果幾場大炒強隊

小組賽先贏完拜仁

今年又可以猶榮

近年英超圍爐就叻
轟今年單線就頂得住 打埋歐聯雷斯真係命都冇啦

阿仙奴 唔會得先
伸脷 阿迷

3-0車

哎呀你做乜姐人地都唔覺得車係強隊

yes 垃圾車甘刀可以叫強隊 真系笑死

巴塞反cup切柒

對 垃圾轟都好拎出來講

ching 識波 英超刀是辣殺

德甲>法甲>西甲>意甲>>>>>>>>>>英超

中超>港超>德甲>法甲>西甲>意甲>>>>>>>>>>英超

熱刺好早收皮，阿曼李睇怕都

轟狗咁串

死阿狗出埋黑哨都 輸得咁難睇
同市恥辱 身為轟迷點會唔嬲

唔講以為阿仙奴攞撚過歐聯